監警會：反送中至今有1844宗投訴 其中兩宗黑警講粗口投訴成立 涉事黑警已被⋯⋯⋯訓逾

監警會今午開會，警方公佈涉及反送中的警察投訴數字。截止2020年6月5日，警察投訴課共收到1,844宗有關投訴，其中須匯報投訴佔601宗，而須知會投訴則有1243宗。

其中有兩宗涉及使用粗言穢語的投訴成立，分別為有警員於去年10月14日和9月5日清場時以粗口辱罵市民「行得慢」，涉事警員已被訓諭。俞又補充指，601宗須匯報投訴中，有23％由現場記者作出、27％由被捕人士作出，其餘五成為其他市民。

on9

我無錯,係你地錯

另一方面

去年 11 月 10 日，網民發起「八區開花」示威活動，期間一名 51 歲男子被指於旺角指罵警方「屌你老母，死差佬，我頭先無喇喇食咗兩個催淚彈」。他否認一項在公眾地方作出擾亂秩序行為罪，早前受審被裁罪成，今日在九龍城裁判法院被判 200 小時社會服務令。

推呢個

唔評論佢處理咩投訴同埋懲罰先
乜得兩個差佬講粗口咋咩？
平時見直播好多支鏡都粗口橫飛喎

聽日打去doj問

唔講以為訓斥好撚嚴重

d無關痛癢既咪投訴成立囉

你班死黑警夠膽講721咩？